其實點解啲女人咁鐘意去gel甲

覺得就算塊甲真係幾靚都好，都唔及冇gel甲既手咁好睇， 仲要會傷甲

證明佢有恆常嘅性生活解決性需要
唔使自慰

用對gel甲既手幫你打飛機 個feel會正好多

ching好有經驗

好認同。整完手指甲又唔會變靚女咗

幫自己打呢

啲女人點解會覺得靚
成塊野黐住 又俗
幾靚既女仔gel左都會扣分

可以試下 過唔定個feel唔似自己打飛機呢

啱啊。。我硬係覺得gel甲既女人係八婆格

手指靚去整都算，唔靚個啲又去整，柒多兩錢重

通常整得都係D指甲本身好柒/肉酸先整

關你地撚事咩
整完自己開心咪得
又唔撚係整俾男人睇

有啲gel得好靚
不過真係好貴。。。一次二三百